文宣黨同屋企有藍絲既入黎

韓國電視台 KBS做左一條關於香港被自殺 嘅片啊！ 大家幫手廣傳🙏🏽🙏🏽
中文字幕已上
Part 1： youtu.be/o29xIVge_F4
Part 2： youtu.be/mAGwNrX4L3w
Part 3： youtu.be/brB0YUvFnKI
Part 4： youtu.be/Bmbc0ItjJys

d料跟得好貼 去到11月頭
既然d藍絲咁鐘意睇大台新聞就比黎d佢地睇下

推爆佢

唔好晒

KBS公營㗎

等於南韓幫手出聲

推

發佈製造假新聞的共匪傳媒將不會被視為正常傳媒，一律該視為共匪特務敵方間諜，並不享有新聞自由中立豁免攻擊權，可被示威者視為敵方份子並作出合法攻擊！

TUI !